覺唔覺食碗籽翅好on9

味精水都好食

三文魚籽整嘅？

笑,關三文魚籽咩事,新來港?

死開啦 碗仔翅呀 大陸仔

傻仔抓字失,成只小學雞甘

仔同籽兩個字嚟都分唔到？ 樓主大陸仔扮香港人？

5p字

仲有抓，只

佢個名答左你

我已經拿左永久身份證!

blocked 負皮 上一頁

抓你老母 捉字虱呀 隻呀屌你老母 甘埋你老母

呀叔我而家興過火屎 樓主係都要比我祭旗

你媽死了

又block一隻 爽皮

我老母同你老母都仲在生

但係你老母就慘啲 要比我係咁屌

傻b狗

😂😂😂🤙🤙

新香港人

學下香港點鬧人先啦

火鴨翅幾好食

你個名倒轉咗
你係今年30歲(智商4)

陸味好濃郁

有心煲個d係5差

又block一件傻閪